北區醫院被黑警虐打的長者鍾生遭重判單野證明黨委法官的報復心同香港人的愚昧

好多白痴仲停係長者鍾生的確有打人
想問虐打鍾生班警魔判左咩?

黨委法官的真正意思係邊個受害人敢指控警魔強姦就坐幾碌先

Push

話佢強姦就假口供，話佢酷刑就襲警

1已經成班五毛SPIN緊

2指控緊鍾生打人班關鍵證人就係有份酷刑的警魔
黨委法官接納口供根本係奶共凌駕法治

通輯X小姐係要恐嚇其他受害人唔好出聲

講咩一單還一單, 鐘伯有打黑警班會員一查就知係PPRB 狗ACC

同大陸接軌

幾時有真暴動殺狗

推

同意
刑事檢控專員梁卓然同黨委法官明顯係以北區醫院事件恐嚇遭警魔強姦的女仔

#176
睇下堆劣質討論
咩9野咁阿伯真係有打人，要坐都好正常姐
仲有人奶袋叫開POST者PIN

現在問題係警魔N次比人捉到暴行而無人受制裁
反而警暴受害人遭重判, 老人家又係白手呢個刑期絕對過高

香港所謂支持法治的垃圾往往支持對無權者嚴刑
同時縱容有權者屢次犯法

個阿伯仲要係醉左既情況下

根本係連狗既口供都唔可以接納

法院批出搜查令索取X小姐醫療報告同疹所CCTV唔知點解會批

我記果日係有人影到佢俾人拉時反抗用腳鉗住差佬之後俾兩個人捉住左

果個post班法治膠會扮盲

班人對法院濫權永遠扮睇唔到